橋本有菜外套半脫解放美胸 2辣照一出…電暈上萬粉絲

武漢肺炎疫情衝擊各大產業，日本的成人業也被迫停擺好一陣子，其中有著「AV最強美腿」封號的橋本有菜，就因為疫情而延誤了募款拍攝寫真集的計畫，令不少老司機直呼可惜。近期，橋本則分享兩張辣照跟老司機們「打招呼」，吸引上萬人關注。

經常在IG分享生活動態與美圖的橋本，近日就在推特上發文，分享了兩張性感模樣。從照片中可看出，橋本頂著精心燙過的頭髮與細緻日系妝容，對著鏡頭擺出迷濛的空靈表情。

吸睛的是，橋本利用白色外套作為小巧思，以半脫方式，將外套掛在手上。其中一張採用抱胸動作，另一張則是將手放開，露出纖細腰圍，兩者都凸顯了穿著灰色運動內衣的白皙美胸，模樣兼具美豔與性感。

除了2張美照之外，橋本也在文中寫下「大家還好嘛？」貼文吸引超過1萬6千人按讚，以及超過900則的轉貼，高人氣可見一般。此外，橋本也在留言區與粉絲互動。其中有人問到橋本的衣服尺寸，她則笑回「內褲是XS、運動內衣則是M。」

▼▲橋本有菜分享辣照。（圖／翻攝自@Arinahashimoto1 推特）

▲橋本有菜美照。（圖／翻攝自@Arinahashimoto1 推特）

▲橋本有菜美照。（圖／翻攝自@Arinahashimoto1 推特）

嗚啊

Ver 2.0 整完容之後無J過

賣廣告？

近期邊個好J

大左唔小喎

很怪個樣

論缽仔糕/谷胸內衣嘅重要性

舊樣最好

係
個鼻實在太撚柒

成塊嘢都睇過曬而家熟遮返有乜好睇？

做得av女優仲有乜好解放

邊個咁大力㩒扁左佢個鼻

整左個鼻之後完全唔得, 膠到j 唔落

以前咪幾好我鐘意以前既你多d

除咗隻腳之外全部都係整